有咩事，試下報消防

唔保證一定幫到，但起碼可以爭取時間